## Lenval encoding

### Условие
В этой задаче вам предстоит реализовать алгоритм *lenval encoding*. Он заключается в следующем: дана последовательность
строк, для каждой строки `s` мы преобразуем ее в кодировку utf-8 (обозначим результат за `b`) и записываем сначала
один байт бинарного представления длины `b` в unsigned формате, а затем само `b`. И затем результаты для всех слов соединяем в единую
последовательность байт. Нужно написать функцию `encode`, которая принимает итератор строк, и возвращает байтовое
представление применения *lenval encoding*, и функцию `decode`, которое делает обратное: принимает байты и возвращаает
итератор строк. Гарантируется, что utf-8 представление любой строки вмещается в 255 байт.

### Пример
```python
In [1]: from lenval import encode, decode

In [2]: encode(['привет', 'медвед'])
Out[2]: b'\x0c\xd0\xbf\xd1\x80\xd0\xb8\xd0\xb2\xd0\xb5\xd1\x82\x0c\xd0\xbc\xd0\xb5\xd0\xb4\xd0\xb2\xd0\xb5\xd0\xb4'

In [3]: list(decode(b'\x0c\xd0\xbf\xd1\x80\xd0\xb8\xd0\xb2\xd0\xb5\xd1\x82\x0c\xd0\xbc\xd0\xb5\xd0\xb4\xd0\xb2\xd0\xb5\xd0\xb4'))
Out[3]: ['привет', 'медвед']

In [4]: encode('a' * 255)
Out[4]: b'\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a\x01a'

In [5]:
```
